2779 教育股 抽中研討會

入黎講下大家抽成點同埋有咩睇法

利申: 2中1, 個人認為可短炒或中線投資

屌 未睇
星期一又冧市 出師不利
有d想唔中

邊度睇到？ 我搵唔到

冇事既

用咩抽，中銀有sms/網上銀行睇

抽2手耀才 應該下晝先會知

一中一，呢個時候中都唔知好定唔好。

大陸高等教育有發展,年年幾百萬人考高考,內地人宜家又錢,抽中發發

用一通抽幾時知結果？

富途未出

中線有冇得諗?

隔離POST見到

經某d銀行抽好似睇唔到

揸到升1,2蚊就放

五中一
但打緊貿易戰

1中1, 幾千蚊當玩下囉

抽一中一 希望執幾餐飯食下

貿易戰鬼影響到教育股

Diu nei 魯味 十中一

致窮抽1中1 諗住擺耐d
如果星期一穿ipo價幾多會加多少少

抽十中一 星期一開市有理無理 不問價入返二十手！
大市咁chok 相信d資金一定湧入去炒新股

真心？中左手
有啲淆

撞正大跌呢d冇咩noise既冇運行

你唔要果一手掛盤放比我